[ViuTV-三一如三]我叫Jolie，我耕田㗎

新post留名

我家姐

救命

好正

好可愛啊

FF都咁pure

真係好正

Jolie

FF

點呀邵仲衡

會唔會揾廖子妤做返佢家姐

留名

白雪公主look

嗚呀

有冇人cap低頭先好冧咁ff嗰幕

乜野呀

嗚呀⋯⋯我都想咁比Angela 抱住

[/b]

毒撚

留塊田

我細妹

嗱！我抱抱你啦

抱我

好啦一齊抱啦

中間嗰張有冇cap前一幕呀
笑得好冧

重未有重播嘅

係咁ff 好好笑

頂 個啊平真係煩膠黎

好多FF
阿平唔好搞事

深深咁愛上左佢

正係睇二人前
正

多謝angela

留名
追到師生戀果集就冇時間再追落去
遲下考完試再煲

一到cafe冇人睇？
下集Gogogo

Jolie 同 黃小姐 好難簡

好撚普通

點會唔係揀Jolie

但 黃小姐 今集比 周國賢 抹完嘴果下既甜笑真係

黃小姐食煙

呢個唔係大問題

Angela

黃小姐太重口味

又要等唔知幾時先到二人前

係幾時先見到 jolie

按劇情，二人前部份好大機會會出現Jolie

遲啲仲有《瑪嘉烈與大衛 前度》

你地唔要 我要

嗚哇
我都係耕田㗎

個Hazel邊個嚟
咁大波

聽日又有jolie

狗公平

呢d真係hihi.
如果最後耕田妹同佢一齊，就真係

見到個預告就好不爽

係pure 既

游學修都唔理我

睇佢點兜返轉頭

又或者真係震撼教育下，女！唔捉住…係會走的！

大家開定ViuTV未

阿平走開呀，唔好搞jolie呀

開場啦

NTR

可唔可以用啊平換反肥仔

唔好攪我個angela 😭😭😭

求下你唔好同狗公平

我都想莫志凡唔好唔理我

屌你老母狗公平

個jolie

唔好丫

大家已經唔記得左紹恆

衰仔凡
真係唔抵幫

志凡又唔抵幫既

可唔可以用狗公平換翻肥仔翻黎

絕對可以

兩個男仔d野

睇見耕田妹真係好心痛

最好啦

志帆其實係咪gay

原來係gay

Hehe

誠哥

極速5厘米

志凡冇左肥仔就flirt呀平

做咩蝦我個jolie

又演hehe?

會唔會係扮？

點解小曼永遠都要受傷

扮姐我估

應該係扮hehe 唔想同旭平炒大鑊
jolie

同狗公平吵 之後肥仔翻黎

由岩岩狗公平話車jolie返屋企 志凡果一個眼神睇得出 志凡係扮唔理jolie既

好掛住肥仔
肥仔你去左邊丫

我都好掛住肥仔

Angela 超級靚
有氣質

真gay定點呀
耕田妹好慘

點解「浩賢」去左做攝影助手仲要改埋姓鄭

唔準用我老婆個名

係就唔會咁灰啦

補番今集既圖先

下集應該又要等兩個禮拜後

志凡係咪扮gay畀厹平上

[img][/img]
[img][/img]

狗公平又想對二人前做咩
志凡你個仆街
未有Jolie出場之前覺得志凡係gay都無所謂 但而家就好唔想
Jolie 等志凡叫佢睇戲個度

狗公平想點呀 搞合伙

gay

好撚慘呀
anyway 最近套嘢好似好睇咗

因為有jolie既出現
佢真心好可愛

個眼神似係妒忌jolie喎

依個眼神呢

我唔係hehe呀

你終於都出現啦

好掛住肥仔

淨係睇二人前同gogogo

我係二人前同vincent cafe

我呀爸睇vc

其實Angela原本個角色都係Vincent Cafe
之後轉左做農青 去左二人前單元

頂莫志凡同陳旭平好hehe 好似情侶鬧交
利申 睇到3C meeting

今晚有miss

劉名🃏

老~師~~~

Miss一開始以為講緊佢

嘩屌
又扑野

要上啦要上啦

Jenny好慘
King sir罷明係鐘意返miss 啦
關咩結唔結婚事

又係下體思考
擺明就係介意楊淇

屌miss

我係講故台個故都忍唔住用angela做女主角嘅人設

頭先扑野前戲睇到扯左

比返肥仔我 ，個個阿平不討好

呢d老母真係累街坊

會唔會湯淇唔拍
所以劇情寫佢地要分手

好似肥仔咁

根本king係搵緊藉口自己飛起楊淇

Miss Lee

miss lee 正到

下集霞姨kiss賢哥

碧霞姐都有感情線

又要等一個禮拜先有二人前
好像有女miss 頂住

我淨係想睇miss lee

佢個藉口擺係miss度都一樣，只係見番miss個陣已經知結左婚

miss

睇佢點扭

呀king已出軌

Miss

係
我覺得一開波佢同miss lee傾果陣
佢仲以為king係講緊佢 後尾先話你講緊jenny呀咁樣

點知阿king講如果當年你無離開學校，我地會變成點
之後就

其實miss lee 條線依家變咗gogogo主線，但其實只做當初個一集效果好似好d。

餐廳線之前有肥仔都幾過癮，而家變愛情線。

cafe 線唔睇。 悶。

就算miss lee或者jolie我都覺得久唔久拎出黎先係最好

肥仔同阿平差好遠 肥仔係度輕鬆風趣好多

係囉我都覺
雖然好想見到miss lee但劇情黎講佢都係唔好老是常出現好啲

Miss Lee I miss u

袁小姐d 戲好唔自然，睇得好唔舒服

點呀扮真人上連登

今日endy咀溫碧霞都冇人推？

聽到ketchupmo笑左

miss左幾集無睇 大家好 第一次係度留言

cafe 條線最悶，冇人睇正常啦

嘩 D話題好凝重
係吙引申緊成個香港各行各業

創作行業比較嚴重

咀 今日?

近距離唱情歌......

嚟喇

但其實算係夾硬黎

無人有反應???

係咪攤牌

Cafe啲劇情不嬲都夾硬黎無厘頭架啦

成集好撚悶

浪費左國腎既一吻了

今晚又係GOGOGO

正

廣告題外話 :啤酒妹臨老如果嫁唔到人應該
就算有 做啤酒妹 搵到咩男人?

結果婚既楊淇 你要唔要?

同樣結過婚我要miss lee啦

好絕情

下星期又是CAFE了

係咪以後叫國腎做爸爸?

屌幾時先到游學修嗰對呀

阿平x志凡

係喎人地都結過婚生埋仔添啦
又唔見佢介意
Btw 係咪平行時空，之前個miss 唔係殺老公咩？

阿平根本用黎快速入主線
肥仔係度我覺得好睇好多其實

係肥仔一手撮合jolie同志凡

肥仔
啊平睇極都好唔順眼

今晚個集

Gogogo無人討論
今集唔算悶 有miss

見到king sir就嬲

通常睇go Go Go 同二人前 ,酒吧無咩興趣

V cafe 悶到抽筋

不過其他都好似有d拖，每集講好少野

Jenny真係幫唔落 俾我係King sir都好難接受自己女朋友結過婚仲要睇雜誌先知生過仔
但King sir自己又衰 話咁快同miss係一齊

Miss

Viu TV有咩劇有Angela？想追番

有套先岩岩開始拍
之前除左開台節目巡禮都無啦

一開波就送大包

三一如三就黎完
結局會唔會係三間舖都執笠...............

但好似好耐無睇二人前 係咪miss左d咩？

今日又疑似打尋日叱咤臉

今日二人前

屌要睇NTR

終於有得睇jolie

睇燈飾太唔環保

二人前 冇咗 Christian 唔好睇

死仔包志凡又來，真係睇到心都噏埋

游學修條柒頭竟然有女神約重唔show

除左莫志凡係hehe 我真係搵唔到第二個解釋

高大靚仔都輸比柒碌

莫志凡拒絕Jolie Jolie因為莫志凡拒絕高大靚仔

呢個仲係咪我生活緊既香港嚟？

咁都撞到，仲要冇乜人

Viutv 有時好離地
同tvb差不多

佢夠膽NTR我負評

由佢話自己耕田個刻起 其實已經離晒大地
其實我又何必執著呢

比d毒撚有幻想空間唔好咩
Ken sir食miss添啦

耕田妹又想喊啦

我愛的人不愛我

志凡同 Jolie 係雙輝一葉d fd子??

佢個眼神⋯⋯

菜田村嚟講，jolie個角色咪即係卓佳佳

毒撚搞社運搞革命就有女神愛慕

革命無罪，造反有理！！！

阿平原來係君子喎

老闆就係唔同啲 好聰明

啲劇情唔係咁老土呀嗎

呢d好兄弟

原來好人黎

可唔可以唔好係基

如果可以同佢倒數 元誕返工 又有咩好怕喎

佢明知自己無行仲死追就真係老土

難啲 又唔係唔知男方冇聽最鍾意寫hehe

打算做熱血青年，搞抗爭為主

莫志凡

靠社運食女

屌

請Jolie 食檸檬

原來我地錯怪左啊平

食屎狗莫志凡

呢場爛左幾多隻碟

我由今日開始唔再安安份份做港豬，
立志搞社運搞抗爭

莫志凡我屌你老母

屌你
人地講埋出口喇

殺死莫志凡！

屌 hehe

又真係好難come out 既

真係hehe

仆街真係 hehe

又玩hehe

條友真係基架

喉擒妹

屌你 hehe

this is………

你唔好對住我喊啦

吊。。點解要係hehe

屌hehe

好離地，咁高汁仲要做主動，仲要食檸檬

玩到咁大，好難兜喎大佬

乜撚野劇情黎

而家想阿平同Jolie一齊囉
Gay志凡

點解遊學修做兩套都係基

為左Jolie 轉返直 應該唔難

如果係阿花做Jolie 既角色
我唔介意志凡係hehe
依家真係好sad

見佢初期都無戴耳環
原來咁玩法

仆街死Hehe

男方冇聽

大家唔好阻我，我家下打算上天台

如果係阿花，大家應該唔會有興趣理呢條線

真係GAY ？我記得之前有一集志凡佢知道同見到阿平鐘意Jolie，之後先咁，志凡好似係鐘意Jolie

帶埋莫志凡

接受唔到囉

Jolie快來追求我啦

男方無聽

HeHe

救命！！！ HeHe

咁佢應該係要製造機會比佢兩個而唔係夾硬基

我唔反對hehe，但唔好傷害耕田妹得嘛

之前有無伏線？

屌你老母莫志非
Jolie

劇本

三人前集佢地三個同場，然後三個互向自己鍾意果個獻殷勤

呢度叫二人前呀，我同陳旭平嘅二人前呀
句野好有愛

但jolie

好想睇jolie同志凡係埋一齊
點解要咁

睇到好心up

志凡你個衰人 點解唔可以好好地同人講
怪錯左阿平 俾晒機會Jolie
Jolie

阿平返黎之後剩係理阿平，忽略肥仔

冇人覺得志凡係因為知阿平都鐘意jolie想追佢先會拒絕jolie？
我都唔想結果係真hehe

定係志凡想成全自己愛人同鐘意既人一齊?

言之有理

慢慢追返前面啲集數
肥仔話要走果度，佢話你要有心理準備
志凡回佢話 你唔係表白呀？你唔岩我架喎

點會講 你唔岩我 而唔係 我唔鍾意男人 呢

諗緊係咪讓愛
之前志凡知道左阿平對耕田妹有意思，所以就想耕田妹咪放時間係佢自己身上，佢知自已俾唔到幸福耕田妹
一定係咁！除非唔係

食屎唔志煩

jolie
唔同真係左型右基

有無人可以整理下有angela嘅集數，想睇番

細佬

我家姐唔上連登，扮我家姐有咩企圖

好耐之前jolie阿平未現身果陣
劇情已經有暗示過志凡係gay
之前係高登d post都有討論過

但係又解釋志凡一見到游小姐就

無人鍾意啊平咩 我ship jolie同啊平多過同志凡 志凡個look成個死mk咁 平仔型咁多

你啱，所以一定係讓愛

邊集來 人手filter

睇黎三一如三就快玩完
腎仔同miss都煞科左

腎仔個邊應該係比人發現左佢痴埋去溫小姐到只係因為想出道之後自己走

今集夜曲13主角係cafe線個編劇，已經度完結局

阿花唔係佢個女 ?!

又真係估唔到結果係咁

今集hola正 聽曬成首dreamcatcher，又回憶番佢同Goro夾band

我估
阿花係Frankie同出面女人生嘅
而黃小姐太愛Frankie所以接左返黎養
都解釋到點解佢唔想阿花叫自己做阿媽

好sad呀屌

因為覺得佢個樣似耀揚??

屌 二人前係咪執咗笠呀？

V cafe 轉入直路好睇左

【非突然】為你拆解莫志凡HEHE伏線！

唔要呀 我唔要jolie傷心呀

現實中咁撚主動猴禽一定係肥婆

今晚竟然無人睇vincent cafe

其實你唔係我親生

Fish

即係聽日就做完三一如三?

結局篇

會唔會呀平想收埋GOGOGO同vincent cafe
自己一個玩哂

有冇人知道鋪頭個佈景係邊😂
想去睇下

又mute左最尾段野
好有綠豆鬧交果幕feel

進入結局篇
肥仔呢

肥仔~~

最後 七集 ?

使唔使拍到咁黑

光番些少都得掛

袁澧林 >>>>>>>>>>> 李靖筠

到底二人前點架

就係咁愛上左旭平

今集繼續hehe？

屌仲要散發gay味

但係旭平 唔係鐘意 jolie 咩

係況天佑啊

係游學修單向

係 heshehe 三角戀

個廣告幾正呀

好小氣 好似女人咁口吻

肥仔走左真係冇咁好睇

就黎結局 唔想咁快完

vin cafe 同 gogovan 都唔玩了

King Sir Jenny

處理？係咪同國腎

係咪今晚大結局呀？

唔係

欲言欲止果下

點解冇預告既

Gay

已經有好多集都無預告

因為拍唔切

次次睇完都有種失落感。

Happy new year......

罵完人一餐又攬返一下

琴晚個集？

結局已經拍好

唔知WOW左未, ANGELA唱歌

LINK都唔識貼

唔係阿麻，gogogo真係執

返到屋企 食左陣開心果先醒起今晚三一如三
開到viutv已經片尾歌

預告 嘩 大結局嗱？

咁之後係咪播袁禮林做既瑪嘉烈與大衛？

做AKB
今集肥仔客串左幾句

下 點解要咁做
瑪嘉烈與大衛仲未出得街咩

我估仲有彎轉既
今晚就大結局啦，過得好快
呢幾集片尾曲轉左少少，歌詞更加到肉，之前都冇點留意

一個鐘仲要ipad點餐

我係一個仆街

鬧交咁鬧幾好笑

幫佢放個喼上車 呢招高
King Sir好識玩

之前好似都播過第二段歌詞

楊淇bb

叫完人唔好走
轉頭又放人個喼

游學修呢個角色真係好女人

唔講唔覺

King sir 氹 Jenny
平 氹 凡

男人頭可唔可以唔好再唱歌

真係大仆街黎

大家都唔鍾意佢？

北上條友都係仆街黎

咩歌黎

國腎呢舖都算忍辱負重

King sir真係個大仆街

又係呢個廣告

冇追晒 上次睇到佢同Miss 咗

而家點 分開咗？
定其實

一開始聽唔慣阿花呢種唱控，又成日走音邊緣咁 而家慢慢又覺得都幾夾v cafe既背景

又唔係唱得好聽…個角色又唔討好…
搞到cafe呢part好悶…
好彩後尾有賢仔救返…

我最期待的畫面出現了

耕田妹

痴線 會唔會呀

見到兩條死基佬就覺得好核突

志帆點解要係基

好撚基

攬了

好彩冇咀⋯⋯⋯⋯

平平喊

腎仔個樣唔同既

阿平追Jolie啦

肥仔又走左，志凡又hehe左.
點解

做乜鳩？

哇嚇死
頭先以為已經執晒

咁就完

完了吧

x2

特別篇膠撚到咁

編劇又黎

好撚正

又黎

我幾鐘意

又再出現

會唔會又好似綠豆咁無限拖
每人獨立黎一集，然後又每個重要嘅單元角色黎一集

大結局個po好熱鬧

佢邊集出現過？好似miss左

平攬住志凡個反應好正

綠豆個時最好笑係
1. 唔係導演意思
2. 只係冇意思咁將每個角色啲片剪埋一齊
3. 最尾加少少野當新野 但其實極膠

14

係點樣嘅唔捨得呢

三一如三中的阿凡

三一如三中的阿花

三一如三中的黃小姐

三 ......

其實我覺得佢仲要解釋嘅伏線兩集特別篇都會講曬

成套野最不滿真係游學修竟然係基佬 可惜了耕田妹
國腎就抵撚死
最後反而Gogogo條線最好睇

好鐘意首taste of love
不過套短
Loop左幾十次

妖啲歌好心佢擺上iTunes喇

其實佢最尾一齊睇鋪嗰度係點樣？
再開過？定係講緊開之前

好明顯開之前

睇鋪果陣全部都啱啱識
同埋分拆三間係黃小姐的意思？

先兩集報紙廣告已經講左係分時段

成套劇一開始果種淡然得黎有d深沉無奈既感覺好吸引我一直追 eg 肥仔揾返個女仔、談判專家遇到個病人、Pokemon go，再加埋首配樂
有時又回應返當時社會發生緊既事，eg 立法會選舉，其實都幾好睇，幾創新（粵語劇集黎計cctvb應該從來未有過掛 ）
完左呢套暫時冇野追啦viutv

當初第一次出編劇都膠膠地又幾有趣既
如果下兩集又用呢種手法解釋希望唔會膠得太過火
又或者好似第一次出果陣既原因咁呢

agger

佢放我買晒佢

點解我見節目表,next mon 會有第55集

特別篇，冇睇預告？

結果肥仔無返到黎

之後開晒記者會好齊人架
果陣話拍埋咩最後一場
又有肥仔同賢仔
希望下星期會出現

其實我覺得啲故事好吸引，都好中point
第一集自由定價果陣我已經喊左，講緊係第二集咋喎

同埋pokemon go果集有個detail位令我更加鍾意呢套劇
個男主咪做看更換制服，換返放工衫時佢都仲係著住佢對黑襪
返制服shift表示好多人都咁做

miss 前都有追，之後就冇追

有冇人覺得二人前轉番阿平之後無咁好睇
之前個d有趣好多

無睇呀,我以為完左

一開頭果廿幾集係有趣d
比較似處境劇，一集或兩集一個故事
不過就發揮唔到主角嘅功效
似配角多d

阿平返黎開始，成個劇就開始轉向連續劇咁
三條線都開始準備埋尾
個氣氛亦沉重左，都係無咁好睇

睇完 有啲唔捨得

留意到黃小姐真係集集露膊

我以為呀花最後都會叫黃小姐做呀媽，點知都無

另外，呀平一返黎好似變左第二個人

好急功近利咁，又無解釋

腎仔最後良心發現，証明到自己後就變返獨立歌手

但我覺得盧凱鵬無指示過偷歌 但係條𡃁自把自為既

睇wiki 睇番佢地最尾都有用一句話首尾呼應番原本開鋪既理念 好正
btw其實套野都幾好睇

其實真係好佩服viu佢好近先拍呢啲劇
真係好貼地
其實呢啲戲真係贏tvb 9條街
都唔明點解都做唔起
Btw viutv啲節目啲歌幾好聽

其實好小眾
無fd無同事有睇

真心好睇..

今晚有特別篇

等睇莫志凡

編劇

編劇幾有喜感

好撚好笑

break the 4th wall

做乜鳩

又整撚埋晒呢 d 特別篇

好好笑

但我覺得幾過癮

編劇爆大鑊兼屌老母時間

屌 好合時地靚抽左阿頂又拜耶穌又拜關公

係我就溝撚咗阿花佢

留係呢間cafe唱歌無人聽

阿花要嚟扑, Jolie 做老婆

又無肥仔又無jolie... 我熄電視

呢度鬼有人慰問編劇

Mon 緊 post 既編導，
比翻 Jolie 我呀!!!

好好笑夠創新

公平咩

冇咗肥仔我已經唔想睇 , 開嚟聽

唔俾去廣告😂

笑足成part

笑撚死

果下笑死

今集真係幾多餘

句句押韻做乜鳩

佢對眼好細

還好，可以笑下

而家先知原來咁多嘢都係嗰度拍

自抽

好sad

屌 俾一舊水我！

1/25人 可能有睇

屌一舊水嗰度我笑到癡撚咗線

翻版

屌你，咁sad
我有睇喎

老翻

智揚過黎比一舊水我

改詞果到笑到仆街

踩得快過光速就可以返現實世界嘅時光機器

向咁多套電影致敬

Viutv真係完勝tvb

仲有電視劇

Sport bar

陳小娟 飾演 自己(聲演)

btw 陳小娟你俾返jolie我啊

頒獎典禮

係自己個廠景行紅地毯

下集有jolie

jolie正撚到 阿花都

睇返credit，扮智揚嗰個原來係三一如三嘅剪片

隻碟好似有tvb logo

夜曲13智揚有現真身 仲話啲高層成日改劇本
話緊你啊陳小娟

頭先收視個肥仔勁似真PK其中一個大隻佬

高層又鐘意HEHE又鐘意姐弟戀劇情

仆街，冇得睇番第一集既

成集都好正 但無人睇個到都幾sad

估唔到今集又幾過癮
等睇今晚頒獎典禮

條長樓梯係邊一區黎？

佢好似54集之後D重溫就SET左時限

好似葵(芳or興)果頭

斜路係石蔭

特別篇無得重溫？

頒獎

唔知幾時再做啲咁高質嘅自家製劇集

jolie

心美

大家最鍾意

腎仔

上帝旨意

姐係成班打飛機啦

原來打飛機出得街㗎 ?

係咪講打飛機

屌 啲名

笑死

輕撫咖啡杯

我都係今日先知

集師生愛情動作呢

一拳阿叔

留名睇兩位主持拎最佳情侶獎

個撚字出得街架咩

撚杯

根據我細個嘅認知 , 打飛機係足球術語嚟 , 張國強教識我嘅
利申 - 老餅

比黃小姐摸下

視乎配咩字

之前 愛回家 家下 三一如三

兩個司儀可以開棟篤笑

出得, 撚雀, 撚聲

撚手菜

痴線

好掛住肥仔呀我

黃智揚姐係我阿

龍爺

大胃王同精靈都好正

最佳情侶

心美同丸禮淋

大驚小怪， 撚字唔當性器官都有撚化、撚手小菜

打飛機係自慰又唔係咩粗口， 只能話佢地夠真

肥仔！！！

新綠豆幾時有

志凡 肥仔

完全唔記得咗捉精靈呢集

King sir 好高好靚仔

叻喇叻喇

個套係前度，唔係新綠豆

點解唔係呢PAIR

佢提番的話呢集其實好撚好睇

尋晚影既地方應該係依到

唔撚係呀

綠豆中的乜乜乜都玩鳩到爛柒晒啦

條女幾正

差唔多啦屌 咁究竟幾時有啊

自high頒獎典禮

真pk久唔久都有粗口添

又如何?

其實真係好正

粗口直出街 ??

老靜依加係電台講波

有時都係講打飛機

冇睇開D人真係唔知做咩鳩

得仆街同頂你咋嘛
啲屌 撚 柒基本上全部嘟晒啦

腎仔 災難 live

走音

腎仔呢個live攞去大專歌唱比賽都未必贏到

肥仔係咪真係有打嫁

呀Thor 唱歌可能高質d

今天我....

後面白裙條女咩名

一定啦 啊thor真係歌唱比賽出身

是咪 跳樓果集 個 談判專家 ?

miss??

jennifer 囉

佢同談判專家真係好似樣

jennifer
賽麗娜 serena yeung

黑絲女miss

黑絲 Jennifer

個和尚係咪好似導演出場集數有出黎

來來去去得一個獎做樣

多謝黑絲 可唔可以送出嚟

呢集完全大暴走

江xx

笑到肚痛

jolie 贏阿花 成條街

FU

好夜啦
收皮啦

唔覺唔覺原來咁多歌

個服裝部個和尚 一定收埋咗嚟打J

dreamcatcher
出埋碟啦

多謝腎仔

原來佢知

美女與野獸 有d 想嘔呀

陽萎聖手

一針見蕉

擺明玩9佢兩個

今集先係最智障

半粒鐘頒到咁多個獎

唔洗講感受做show緊係快

駁唔到

勁過叱吒

咩都有智揚份

游學修同angela都幾襯幾夾

pokemon 果集係唔係真係咁好睇?
想睇返

新城

你岩打錯左

angela同我襯啲夾啲喎

肥仔再見

好睇

係，寫得超到肉

嗰集超配樂同埋個故事好夾

唔得喎⋯好多都好感人

我聽日睇返先

櫻花樹下加埋個女仔

狗果集真係睇到喊出嚟

狗仔個集真係好感人

頒埋呢個獎三一如三收皮

gay到打冷震

岑珈其

DAB

大佬好正
完埋呢集三一如三收皮架啦喎

dabgirl

今集有啲幕後工作人員唔同咗

片尾果間野又係假景?

果集睇完好sad

之後星期一二個時段 就換咗做外購劇
明明自家製咁正 點解仲要買劇

聽日睇返先

做完
下套劇再見
AKB應該唔會見到我

果時仲要係Pk go 出左冇耐，最有feel

要等"前度"拍好先播??

我係akb fans 都都未必睇

我估應該拍唔切 下次應該播angela套新劇

呢集係出色既

唔捨得

me too

果集同埋談判專家真係幾好睇

呢集都正
個ending完全估佢唔到

其實本來玩最膠情節既話

可以加埋游小姐果集

但係電視台會唔會唔俾佢出黎,真係無人知

其實可以播拍咗個部分先，其實三一如三都冇可能播之前就拍好曬40幾集， 仲要有pokemon、遊蕙禎 咁多咁貼時事嘅嘢

最高汁果幾集幾乎都係二人前

呢集悶足全集 但係睇到尾 突然叮一聲

viutv唔夠一年就想hea玩

其實若果依加仲有體育係...既話

不如放落11點播好過

0015太夜啦.以前1930其實都好好

其實二人前最好睇，Joile 喊出嚟嗰陣真係好sad